%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{Experiência}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}

%------------------------------------------------

\cventry
{Programador Senior}
{CGI}
{Lisboa, Portugal}
{Nov. 2017 - Presente}
{
    \begin{cvitems}
        \item {Development of a subscription project to carry out health and welfare studies with the following components:}
         \begin{itemize}
            \item {Web portal for creating health and welfare studies.}
            \item {Backend services for management of the study data, including data validation and persistance into a database}
        \end{itemize}
        \item {Development of the infrastructure for management for a utilities company}
    \end{cvitems}
}

\cventry
{Engenheiro de software} % Job title
{IsGreen LDA} % Organization
{Lisboa, Portugal} % Location
{Abr. 2014 - Oct. 2017} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
    \begin{cvitems}
        \item {Implementação de uma plataforma IoT para gestão inteligente de iluminação em edifícios (incluindo \textit{gateway} e dispositivos de sensorização).}
        \item {Implementação de um backoffice para gestão de clientes e recolha e análise dos dados recebidos pela plataforma IoT.}
        \item {Implementação de uma aplicação Android para receção de notificações de eventos lançados pela plataforma IoT.}
        \item {Administração de redes, bases de dados e servidores Linux.}
        \item {Gestão e manutenção de domínios.}
    \end{cvitems}
}

\end{cventries}